其實邊到黎咁多人

行山又大把人
食飯又大把人
去donki 又大把人
屌你個咀 好撚迫

一個芬蘭 得五百萬人 共港咁細已經八百萬 你諗下

七百萬每個地方1%都多

每日百五個落嚟你話多唔多啦